同SP失去左聯絡

其實係度開POST，我知道唔係咁岩時候，因為香港人都為香港出緊力!
正正係咁，我都知佢係有一顆愛之心既人，所以我唔想失去左同佢既聯繫。

唔記得係2月定3月份既時候用Tinder識左個人地既女朋友，大家有咁岩得咁橋都無出樣既情況下match到，大家係tinder都表明來意之後好快就約出黎見面~但係約出黎既同時，我個心都好怕，到底會唔會係x登或者連登仔玩野男扮出約厹出黎呢。

好彩到最後都唔係~係我同佢既相處過程當中，唔單單只係性，大家都會分享一下生活上既問題，而佢都同我分享埋佢同佢男友既事。
無論大家做乜野，2日都會係TG以文字方式聯絡一下，大家都好有默契地知道對方同另一半一齊既時候就唔會打擾大家~呢種關係維持到7月中...................

因為我同佢既聯絡只限於tg既secret chat兼且會定期clear message，所以如果其中一方唔小心delete左個secret chat就唔會搵得返對方。就係以上既日子，我發現左個secret chat變左delete and exit，我既心情好似天跌左落黎一樣。直至今日為止佢都無再係tg聯絡過我............

我知道佢唔係被男友發現左而有咁既舉動，我好肯定佢係因為轉account 或者 電話而有咁既情況出現，希望你可以係呢個平台見到我既訊息，主動聯絡返我!

係咩令你開呢個po
係咸濕定性上癮呀

唔係咸濕或者性上癮

我都講過，大家都有分享下好多生活上既事，只係唔想無左個朋友。
我咁講點都會令你覺得我係咸濕或者性上癮架啦。

信定唔信，I don't care

原來係你，我唔想繼續落去了。

因為你JJ太短啦！

憑你呢個回覆就知道你唔係佢

揾左第二個sp咪唔需要你囉
你估你萬中無一咩

出軌

都話肯定佢唔係搵到第二個而失聯咯

點解可以肯定？你肯定到就唔會失聯絡啦仔

都話係因為轉account 或者 電話 而失聯喎

希望佢都有上黎呢到睇下啦

應該唔關事啊

都出過黎扑過幾次，要怕就唔駛扑完幾次先怕啦

我唔想再同你有瓜葛

樓主終於搵返個sp

希望係咁啦, 不過我估佢已經唔記得我個TG ID

鳩痕想插人地條女死開啦

師兄有啲野想問， 你上次去性病集中區post過幾張圖， 最後驗成點，有無出事?

對上求回覆同你係個個post 啲圖幾似，但我得1個紅圈

一直都無事, 由佢一直係到, 但淡左D既
驗完血無CALL我返去, 我連返都無返啦

感謝回覆， 因為我見似甩皮，無起粒，咩都無特別